無樓點結婚拍拖呀屌你老母

香港點撚買得起樓呀

你班仆街冚家剷地產商

我屌你老母落地獄！！！！！！

好撚嬲呀屌你老母臭閪

無樓 拍拖OK
但唔好結婚

窮人 叫雞可以
但唔好生仔

你啱

So true

拍拖都唔好啦，咁快人地青春，害死個女仔

冇人叫你搵窮女人
大把有錢女帶住層樓嫁

食左人地個女，仲諗住食埋人地層樓？

聖誕又要

又唔洗咁講既
住老婆層樓
慳返大把錢自己做私己
一係就拎去投資
一係儲多幾年，點都買到層豆腐潤樓來收租掛
至少唔洗租樓啦

孤獨一世算了

做人一定要結婚拍拖?

而家就係人口太多 要自動調節 80後90後 比起60後70後會多好多人唔結婚生仔

而家老人老化喎清

有樓都結唔到婚呀仲慘

人口老化 但人口仲係不斷上升

咁我唔生仔都改變唔到香港人口結構，如果講全球人口上升有好多因素，例如糧食科技、醫療質素、對第三世界國家教育不足等等